有無人覺得情迷巴塞隆拿（Vicky Cristina Barcelona）美化左臭雞？

Scarlett（Cristina)就係果種自以為自由自在，不受規範，覺得活出自我既免費放蕩雞

Rebecca(Vicky)就係果種做完免費雞畀老公戴綠帽 ，都可以扮無野過幸福生活既雞。

Cristina依種女人，係現實中，只會淪為公廁，不斷畀人中出，之後係facebook呻吟無好男人。

Vicky依種最仆街，唔知點解覺得香港好撚多依種雞。一路同班八婆講人是非，屌人出軌正蕩婦，好嘔心，自己又一路畀帽老公戴。

Woody allen美化左兩類臭雞，嚴重影響社會穩定

無人睇woody Allen

彭妮露古絲呢？